[認真][老細請入]點解大學容許XXX？

點解大學容許學生遲到，公司又唔得？
點解大學容許學生缺席，公司又唔得？
點解大學容許學生理性思考，公司又唔得？
點解大學容許學生辯駁，公司又唔得？
點解大學時間表咁鬆動，公司又唔得？
點解大學唔洗著制服，公司又要？

其他未諗到，遲D再問

大學你俾錢讀 你係佢老細

公司佢出你糧 佢係你老細